覺唔覺去壽司郎食咩壽司代表你係咩人

玉子、粟米壽司-細蚊仔
負皮壽司-弱智
熟蝦-死廢老
甜蝦、刺身蝦-份人幾幽默
三文魚-窮撚
吞拿魚-社會賢達
三文魚籽 蟹籽-死毒撚
不服來辯

未食過-高質有品味靚仔

去親都食椒鹽鮮魷

傻仔先食壽司郎

好彩樓主係絲

不能同意更多。

元氣

有蟲
有次食完之後十二指腸潰瘍
就冇再食過

你自己抵抗力差關咩事

武磊

食元氣＝型男索女

你一定好鐘意食蝦

未食過

元氣屌打

幾日前都推返上嚟

未食過代表咩

毒撚

壽司郎？ who？

蟹柳？

都唔撚係蟹

薑片

中流砥柱